想制裁匯豐嘅入一入嚟

環保回覆開post用
————

你地班連登仔咁多人做銀行都無個識野
SDN/ BIS list山高皇帝遠，全世界日日有銀行circumvent 緊制裁都係生勾勾最多罰錢，MA搞你就釘牌，門都唔使開

真係迫住歸邊一定係先服侍MA， 到美國罰到銀行個holding group頂唔順最多徹出香港/賣咗香港業務

大貓係仆街，前銀行界嘅我都話你知無一間銀行係唔仆街，但而家要制裁嘅係政府同列狗做恐怖組織先解決到個問題根源，唔好咁單細胞直線諗野

而且美國係唔會制裁大貓，too big to fall,要搞當年幫老墨毒裊洗錢單野已經夠料釘牌，但都無，因為真係唔會咁做
要搞就直接搞狗隊同政府所有D6以上官員

利申： 有ICA 制裁牌，美帝group 現職區域RC

同意 幫推

唔係依行，幫手推下比手足睇。

幫推

中共70年黎都冇人搞到佢
我都覺得大家珍惜生命唔好同佢地作對好
要搞就直接搞林奠
係佢指使啲狗殺人

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

班友裝修癮起 你點講都無用

唱到通街知
retweet

推推俾銀行手足

咁你有乜idea?

推

算啦，你而家講乜都唔啱聽，俾人標示為三毛

用腦然後再睇多次頭post

張崑陽：美國國會有人注意到星火事件，考慮緊制裁匯豐

#1093 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

仲信佢？佢係鬼黎架，佢只係匯豐d人，想我地死

Hsbc係幫兇
制裁一下起碼有少少阻嚇，警告下其他銀行都好

弱智仔比人串到發狗顛

留意下樓主呢條友, 佢只係想人地唔理滙豐, 佢完全唔係想幫呢件事. 佢係滙豐果面D人, 佢講一大堆, 最後就含糊地講對準政權, 完全無一個方法制裁HSBC. 佢明顯係鬼, 呢個人D料完全唔可信.

比人串親搵咗媽咪未

清可唔可以寫得layman啲
唔係個個都係你嗰行

條友佢無講任何有用野, 你推乜? 佢唔單係唔想人咁樣制裁HSBC, 佢係完全叫你唔好, 只叫你"對準政權"

留意下, 一到呢D位, 樓主個"專業知識"忽然無哂, 佢只係想幫HSBC護航, 唔好理佢任何野, 佢全部料都係廢

佢無idea架, 佢只係想幫人護航, 唔好理呢個人任何資料, 佢全部無用

你咁把炮你咪去制裁hsbc囉
弱智仔

up

唔裝修都大把方法, 全部提款, 改強積金, 所有投資改哂佢都可以, 邊個講要你做犯法野?

你先至最把炮
但你咁把炮又爆咗個驚世idea出嚟
又話自己係居於外地自由地方
咁你幫手推香港曱甴做ISIS丶再叫美國佬制裁未啊？

無錯, 銀行重商譽, 最重要係毁滅佢商譽, 佢間銀行唔玩完都可以返大陸專心做中資. 去外國佢做乜都叫當地政府target佢

無需要做犯法野, 我地係要完全整爆佢個商譽

MA serve港共架傻仔
外匯基金上可見一二

唔駛駁啦，你都講左現實sanction既情況，佢地聽得明就算，唔明都無計

根本成個internet而家得連登講緊hsbc sanction, 5:HK今日股價無move過咁濟

依家連登講野最大聲果班係一班無腦嘅人, 又或者一班完全唔知呢個世界點運作嘅小學雞/中學生。

你係佢地講再多理由都無用。

你睇佢鬧黎鬧去就只係識講果幾句, 就知道佢心急又無料啦, 唔好浪費時間同豬打泥漿摔角

佢作為一隻豬的用途就係保護HSBC, 你同佢嘈係浪費時間

岩牙
直接裝修啦仲望外國打救丫？

咁匯豐幾時跌

唔會跌其實, 因為中資會接貨

但就好似迫佢撐TVB咁, HSBC整爆佢, 佢地接貨佢地蝕

成件事唔複雜. 你問英國HSBC無用, HSBC係獨立孤兒仔. 但佢仍然要面對香港市場同外國市場. 銀行無商譽仲剩低乜? 成件事唔可能用"配合當地法律執法"去講, 如果係咁, 就等同佢地天生只係中共打手幫兇. 要唱就係唱呢點.

612果時bloomberg aastock news都冇乜點報
係有滯後

樓主的邏輯好值得斟酌
如果政府同黑警至係主謀
HSBC 只是幫兇, 唔好搞
咁好多嘢都唔應該搞
例如黨鐵, 佢只是跪咗而幫黑警
藍絲郁手都唔應該獅鳥
政府先係罪魁禍首
整整下政府同黑警都唔好搞
中共至係幕後黑手
咁個個要買張機票去北京抗爭?

哦

以樓主邏輯呢幾個月班傻仔係無野搵黎搞

Push

職業Sanctions 係好專業，好難好似aml個類入門野咁解釋，我盡量試下

簡單來講世上大部分地區只係行UNSC同OFAC SDN/BIS制裁，前者係聯合國定，後者美國
點解美國制裁係世界通行因為佢最惡可以停你美匯結算，而且幫你做嘅人都連坐，而世上所有大型金融機構無一間係可以脫離美元，所以99%銀行表需上都會遵守。

但事實上好多大行經常性breach sanctions，hsbc當年幫老墨洗錢嘅subject包括係SDN 名單上，已經夠雙料釘牌但美國無咁做。因為都係個句：too big to fall，如果大貓無得結美匯而引發嘅後果同各地各界嘅影響力係海嘯級，所以最終都係罰錢了事。咁點解丹東呀Iran 個堆又禁，廢囉，摺咗都無人理，而且單一件星火呢件事係無可能令美國制裁大貓

而且你地太睇得起制裁，事實根本唔係你地想像個回事

歡迎轉出去用比普通人明白多小小，集火大貓一無用二捉錯用神。你狗出production order，external intel referral比香港任何一間bank要煮死一條友隨時都做到，我就想知香港人係咪可以唔用銀行同拆得曬佢地

11月cut account
同12月黑警屈洗黑錢有咩關係

Agree

由伊朗入手

［國際戰線］制裁匯豐要打伊朗牌！！！

我鐘意做咩咪做咩
幫唔幫手，屌唔屌你關你撚事咩全世界都要聽你班弱智指揮再救埋香港比你free ride呀
有本事咪駁我講嘅pt，自己乜柒都唔識又亂吠識嘅人同班地底泥藍絲屌大學生有咩分別
睇你咪又係同另一件弱智仔一樣除咗瘋狗症發作乜都唔識

Solomon依家似係想搵位入佢多過制裁

我以為係瘋狗症患者最多

佢係HSBC養的豬, 幫主護航, 先咁講野, 你咪信佢中立

留意下, 識咁多野, 點會唔同時講D有用方法比你制裁HSBC呀? 佢根本無心星火, 只係想HSBC無事

張崑陽：美國國會有人注意到星火事件，考慮緊制裁匯豐

#1093 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

pathetic
等入集中營或者掉落樓啦人形豬我就食住花生睇你表演

↑↑↑
低置區契爺
#17866

條友親口咁講

欣賞樓主用咁多精力同啲根本唔會明佢講乜既人去做解釋

叫你直接交狗同林奠
都係唔好阻人返工啲fd

Exact7ly
唔係咁容易唔用銀行同埋拆得曬佢地

無常識又響度亂吠

借人權法要匯豐協助制裁班仆街
等啲仆街既錢只可以留係中資系統

就係冇人信香港既制度先要搵美國求救呀
Magnitsky Act on HSBC

算啦唔係咁容易明

睇清楚Solomon個策略先
係想罰錢而非Sanctiton

唔駛拆, 要毁滅的, 並非物理, 而係佢個商譽. 只要擺到明佢係中資控制, 同會凍結專制政權敵人資產, 並唔係可信銀行, 就足夠

燒佢分行無用, 要毁滅自然要揀真正目標, 個目標就係佢個盈利能力, 要令佢在香港同外國搵唔到錢.

拉 垃圾 post

我就問你一句
你係咪制裁到銀行同埋搞曬全港嘅銀行？
有小小業界知識都會知當地政府要借銀行隻手去做野有幾難制裁全港銀行同裝修曬佢地囉

咁樣唔係打緊空氣係咩

idea 就係 no idea 拉

咁大篇野只係話收order冇得唔做
tvb mtr都係收order咋
同呢度啲人講呢啲

吠緊個班狗自己睇完再用個豬腦諗下點樣駁我啦 係專業人士面前教番我嘅專業

唔好話呢度, 全世界D人有邊度可以收貨?

不如話POPO都係收order做野, 唔好怪佢地. 要對準政權, 直接返去北京中南海搵維尼講數丫?

同意樓主 on99 拉

你有投資開又識睇報表唔該自己睇下大貓係香港同支那搵緊幾多錢， 過去罰過佢幾多
而且你都係答我唔到當政府同狗一直迫其他銀行跪你地係咪制裁曬香港嘅銀行？

職業病

push

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

你過到magnitsky
全港銀行就會做

我只係睇到一班豬跟住人地走，佢今次推大貓下次可以推citi，打曬你就贏？

Disagree 個班人零業界知識，又一句都駁唔到係咩玩法ererer sir啲朋友嚟？

Too big to fall 呢個make sense
搞到大貓死真係全球攬炒

係.睇左2次都唔太明

睇唔明，推左先，希望有解釋…

睇唔明，好似好有道理咁
幫推

係 直接幫佢報串

70mil其實好少，而且無用。作為一個資金流通大城市，阻唔到人將錢放第二度。佢無必要咁做。

但hsbc都認左係佢地自己做，其實要諗唔係好複雜野，就係杯葛佢就夠。

銀行真係唔駛我地燒，popo一定蒙面自己去燒。

令外國查佢同唔用佢，全世界都咁做就已經夠。

真

太遲啦
裝修風氣開始就收唔到

用緊匯豐 唔好裝修啦

你同班窮撚講用經濟制裁匯豐。。。你驚唔驚佢地打鳩你

窮撚係去reddit Twitter fb og全世界講 同全世界做文宣

佢地自己一個梗無用 令全世界都知先有用

寫咗段覆個位ching，可以試睇

根本係政府決定拘捕星火負責人和凍結星火的銀行户口
就算星火的户口在其他銀行開，結果都係一樣

其實係

推，分析合理

拉

其實就算係citibank戶口個情況都應該差唔多

你要明白專業人士好少上連登 佢地只會聽自己想聽既野

真， 只有境外戶口先避到
任何香港戶口，狗只要9up幾句犯法， 銀行無可能唔就範

聞到獅子淆底味

你做初一 怪人做十五?

咁如果開離岸都唔得？用本地既好處最主要係快同順

唔識金融
好似好有道理咁

連登仔唔會明咩叫too big to fall架啦

其實香港好多人職業級都係唔多識，以前去seminar 同其他行嘅人傾計，心諗：條友真係唔識架喎
我專業係RC,係aml狂潮前係一踢腳所以乜都要識
而家阿豬阿狗都話自己做銀行compliance ,其實只係低級aml data entry report filing machine, 搞cheap曬個行頭，所以今年年頭已經唔係香港做

佢地仲以為而家係6月前既連登
9up唔駛本
抗爭都be smart少少啦

唔好用匯豐，攞曬啲錢出黎

唔係鞭你地屍，你地上次話禁美金結果係點有眼睇

成班單細胞生物咁橫衝直撞唔用腦一世都打唔贏共產黨

咁樣無畫面 不了

陰謀論: 叫裝修 可以一連串係鬼做

美國係唔係近排罰左HSBC 5 billion?

其實美金單野都有少少作用既 湧暗黎
但見出面話制裁匯豐就諗得好天真